印度媒體關心黃之鋒 日本媒體關心周庭

Hong Kong activist Joshua Wong detained for 2019 illegal assembly | World News | WION News

---------------------------------------------
“民主の女神”らきょう収監も 香港デモ裁判

2020年11月23日 月曜 午後0:05

香港では23日、民主活動家・周庭さんと黄之鋒さんらの裁判が開かれていて、2人は、早ければ23日にも収監される可能性があると話している。

周庭さんと黄之鋒さんらは、2019年6月に無許可で行われたデモを扇動した罪などで起訴されている。

周庭さんは、これまでの裁判で罪を認めているが、黄之鋒さんも罪を認める方針を明らかにした。

2人は、早ければ23日判決が言い渡され、そのまま収監される可能性もあると話している。

出廷する前、周庭さんは「判決は心配だが、多くの仲間がより困難な状況にあることを忘れないでほしい」と話した。

黃之鋒周庭等人認罪還押 法官12/2宣判
最新更新：2020/11/23 13:48

已解散的「香港眾志」前骨幹黃之鋒（前右起）、林朗彥和周庭涉嫌於去年6月發起包圍警察總部，黃之鋒23日出庭前對媒體說，3人將承認所有控罪。（）

（中央社記者張謙香港23日電）香港眾志前秘書長、前主席林朗彥和成員周庭今天在法庭承認煽惑他人參加未經批准集結等罪，法官宣布下月2日判刑，各人還押監房看管。

去年6月21日，在「反送中」運動爆發之際，大批人在立法會大樓附近聚集，黃之鋒等人其後以揚聲器呼籲在場的人轉往包圍灣仔警察總部，要求警方取消對示威的暴動定性，期間參與者曾經堵塞總部出入口。

警方其後拘捕了黃之鋒等3人，控告他們煽惑他人明知而參與未經批准集結、組織未經批准集結及明知而參與未經批准集結罪，案件今早在西九龍裁判法院再度審訊。

綜合法庭的消息，黃之鋒在庭上承認前兩項罪名，否認明知而參與未經批准集結罪，結果獲控方撤訴；林朗彥和周庭承認所有控罪。

黃之鋒曾任香港眾志秘書長和學民思潮召集人。2011年，當時只有14歲的他創立了學民思潮，組織社會運動，反對港府在中小學推行德育及國民教育科，最終逼使政府取消有關學科。

2014年，他參與「占中」運動（也稱雨傘運動），被時代雜誌選為全球25位最具影響力少年。

2014年底，在「占中」進行期間，黃之鋒因為違反法庭禁制令而被控藐視法庭罪。2017年7月6日，他在高等法院認罪，翌年初與同案19人被裁定罪成，入獄3個月。

2016年4月10日，黃之鋒與羅冠聰等人成立香港眾志，提出「自發、自主、自決、自立」口號，並以「民主自決為最高綱領。

在港區維護國家安全法實施前夕，香港眾志宣布解散。（編輯：翟思嘉）1091123

Ching 琴晚做乜

可能佢有同人共用ac

恭喜黃之鋒周庭

拜登肯救自己fans未

相同帳號

恭喜你個頭

忙著等訴訟結果

香港の“民主の女神”周庭さん収監「無事に外に…」
[2020年11月23日16時28分]

香港の民主活動家で「民主の女神」といわれた周庭さん（英語名アグネス・チョウ）ら3人が23日午後、収監された。

周さんらは昨年6月、無許可で行われたデモを扇動したなどの罪に問われており、この日香港の裁判所で公判が行われた。

周庭さんは22日、自身のツイッターに「去年香港の警察本部であったデモの件で、明日の日本時間朝10時半から裁判があります。裁判所から出られない可能性もありますが、無事に外に出られますように」と、不安の胸の内をつづっていた。

周さんは日本のアニメや漫画が好きで、独学で日本語を学び、SNSでも日本語で発信を続けていた。

「占中」根本冇發生過

使用TikTok和youtube都會被中國監控

沒錯

Twitter 要人

香港の“民主の女神”周庭さん収監「無事に外に…」

2020年11月23日 16時28分 日刊スポーツ

香港の民主活動家で「民主の女神」といわれた周庭さん（英語名アグネス・チョウ）ら3人が23日午後、収監された。

周さんらは昨年6月、無許可で行われたデモを扇動したなどの罪に問われており、この日香港の裁判所で公判が行われた。

周庭さんは22日、自身のツイッターに「去年香港の警察本部であったデモの件で、明日の日本時間朝10時半から裁判があります。裁判所から出られない可能性もありますが、無事に外に出られますように」と、不安の胸の内をつづっていた。

周さんは日本のアニメや漫画が好きで、独学で日本語を学び、SNSでも日本語で発信を続けていた。

聽日蝗毅去日本

Joshua Wong Pleads Guilty Over 2019 Hong Kong Protest
He and two fellow activists, Agnes Chow and Ivan Lam, were immediately jailed on charges of unauthorized assembly. They will be sentenced next week.

香港人關心 5000 蚊

樓主吃了藥嗎？

沒有

Hong Kong activist Joshua Wong detained for illegal assembly
Earlier this year, Wong was disqualified along 11 other pro-democracy politicians and activists from running in a since-postponed election for the city’s legislature

有冇人知日本twitter個邊點？
D日本人知周庭還押咩反應？

日本仔可以點姐 好嬲囉
之後繼續睇H漫